Luis Enrique tahu start Paris Saint Germain di Liga Champions tidak bagus
B-PER I-PER O O B-ORG I-ORG I-ORG O B-LEAGUE I-LEAGUE O O

Maka Les Parisiens dituntut bangkit meski punya catatan negatif saat bertemu Bayern Munich
O B-ORG I-ORG O O O O O O O O B-ORG I-ORG